要求調查示威者資金來源！

成日話外國勢力外國勢力外國勢力
我勢你老母！！！
到宜仲有好多藍絲認為反送中係外國勢力促成嘅

如果真係有外國勢力提供援助同資金
我舉雙腳g持政府查佢出尼
等我claim翻我之前扔出尼個幾千蚊

如果查唔到
請你地承認尼個係一個群眾自發嘅活動

p.s.
如果真係有外國勢力
你地班狗拉左百幾個人仲係咩風都探唔到？
真係好燃廢啊你地